做左米x站4年，你問我盡量答

勿相認

你地人工 係咪都係會計佣？

sales係

收錯假袋點搞？

銷毀/做教材/賣比其他公司

平均一個袋用幾成原價收 同點定價賣番出去

呢個問題好複雜，每個袋既新舊程度，市場上既貨量，牌子，顏色甚至皮質都對回收價/定價有影響

回收價/定價常都係由店長加一個資深sales一齊以經驗決定

會唔會拎小小A貨魚目混珠

我公司唔會
意外唔敢包

最離譜有人拎過啲咩黎賣？

Lindy成日見到全新 最多人放既係咩袋？

沙津袋

乜春都有

仲有見過有人想放名牌紙袋

有冇試過收個假袋？

有冇人去放Michale kors呢啲牌

無

大量

Michael Kors 自膠

但mk袋買番黎都唔值錢 放出去會收咩

唔會收架

沙律袋真係好On9 去門市買都係幾百蚊
照我估計一定係啲未見過世面既MK妹 因為佢地已經覺得沙律袋係貴野

我自己就覺得名牌紙袋on9啲

有無人偷老婆手袋黎賣

最貴收過幾錢既袋

米蘭 定米線先

有都唔會話我知啦

見過百零萬一個袋

米x站點搭到米線

公司生意好唔好

生意唔算好差，係內部好多老鼠

好似有間野叫米線站？

米線陣就聽過

唔撚係啊

Detail pls

老實講就唔入流，有人放不過我地唔收的

雖然問得有啲九唔搭八，
不過最近追開不懂撒嬌的女人，
話係發達太太乜鬼贊助；
第一次聽果陣我就諗起乜唔係有米蘭站喇咩
兩間野其實係咪都係一樣收袋、換錢？

好玄妙
自己search 下太太老細係邊個

同一個老細架
不過唔清楚發達太太果邊點運作

屌，原來係咁

如果有人拎假袋去你度放 , 你會點做 ?

直接話唔收囉，如果死都要原因咪話公司太多呢類型既貨

承上問多條，
有無啲人拎假袋嚟換但又死都話係真野

咁應該係， 我記錯

呀，突然之間又想問多啲野，男人老狗真係唔熟啲手袋野；
想問下最貴果啲名牌，是咪LV Qucci果啲？
仲有一條多年既問題，
就係飛甩雞毛究竟係邊個牌子

純記錯， btw 份工好唔好pay

有呢啲人，不過我地好少同客爭論真假既問題

ferragamo

以我所知就最貴係hermes之後到chanel

飛甩雞毛姐係Salvatore ferragamo

最Cheap 但又會收既係咩牌子?
gucci 係唔係已經算最cheap?

gucci未到最cheap，可能會係miumiu

宜家收得最多乜牌子?
邊款?

我有個經典SUPER X全新,放到幾錢?

答唔到你，睇下放果個要咩價位架姐，賤價既乜撚都收

好好保存，好快變古董

收果價中間店長係咪會食左層水

店長未有資格

kelly 32 收幾多?

咩色咩皮咩年份

kelly 32 大約收幾多
大約得架喇

無資料真係答你唔到

公牛皮，淺啡，好似12-13 左右

我講緊係hermes用既皮名同顏色名

btw你真係好想知既就放低tg比相我啦

用到好殘或者舊既袋收翻 有冇機會翻新翻當9成新賣

你認真？？

老鼠有分大隻同細隻下話

我公司唔會，通常係90%新將佢變做99%新，同埋翻新都唔平

話時話你現在無做？？

係我先入為主左啲野
諗真啲就連普通sales都有機會係老鼠，只係方法唔同

比你發現左

員工有無優惠？

我9估咋

有

幾錢人工同點樣入去做

你想做咩位先

百幾萬個個會唔會係hermes Himalaya

蘇富比早輪有幾2百幾

普通Himalaya唔洗百幾
果隻係有鑽石既Himalaya

拍賣會啲價on9的

買隻袋成球又鑽石又剩都夠on9 啦

有錢人既野我識條鐵

男裝皮銀包你會推介咩牌子？

講左咁耐，不如教下點分辨真假 LV 手袋

月薪通常幾多？

男裝銀包我推介prada，不過自己用緊ysl
教分真假太複雜，我自己都未算出左班，廢事教錯野，不過歡迎一齊討論下

Ysl收唔收
同埋一個袋 你當用咗幾次睇落仲好新 幾成收架

想問咩職位先

收，不過要睇下咩款
你睇落好新同我睇落好新唔同，同埋牌子都會有影響

點解會推介prada 點解你又用ysl?

收袋洗唔洗連埋單呀紙袋咁

有連最好，無連都問題不大

入面舖頭啲sales

ysl男裝銀包少見啲，無咁易撞款，我自己用緊果隻都算幾襟
Prada就係因為性價比幾高，而且自己唔鐘意monogram 款，選擇唔多

早1,2個月仲有請人，有興趣既自己上網搵下
人工其實就狗也不屌

可唔可以拎去check真假？

可以，不過要有技巧

有無見過咩名人？
佢地有咩豪爽/ 出醜/ 寒酸充大頭鬼 嘅事發生？

去歐洲買咩袋返黎放會有錢賺 ?

名人無乜點見過

老細拎左隻十幾萬既袋去用，用到殘哂之後唔比錢唔銷數要鋪頭自己賣番就試過

對於你個仆街老細咁玩財技法有咩睇法

平時經過啲女sales mama 地

呢個要寫篇文答你，唔係呢度覆啦，真係有興趣想知就留低tg啦

on9到極點，搞到零士氣，內部又烏煙瘴氣咁，都係其中一個我走既原因

早2,3年前好少少

有咩秘密

關我撚事咩 乜春都你問我答

無秘密，之前都答過個絲打
但係真係好長，呢度會變左得我同你既問答遊戲

oh 原來巴打自己轉， 唔怪得唔做啦

有撚本咩
零晉升機會先唔做姐

點解coach唔入流 太濫？

你可以話佢定位根本唔係頂級奢侈品，1,2千蚊買個袋，你都唔會當佢係奢侈品啦

下miumiu 係checp D 架?
miumiu D 野靚gucci 好多
可能gucci 比d 大陸厘用到cheap 哂

仲有咩checp 牌子介紹下?

kate spade呢？你點睇

唔好玩啦
仲衰過coach

miumiu個耐用度差到仆街，勁易甩色/爛皮
介紹牌子果度範圍太大，一時三刻諗唔到

老實講自用既話我會用Kate spade

vivienne westwood 算cheap 牌?

呢啲係再低階啲，其實唔係cheap既，只係定位同目標客路根本就唔同

prada算唔算cheap?有冇人會放prada啲銀包？

kate spade 個梅花好柒
又多mk 妹用

coach係美國買好平
我條女d 袋仔長期粗用coach
爛左又換第隻款
分分鐘抵過d 冇牌子

唔算cheap啦，都叫大牌子
Prada銀包有人會放架

美國買真係平到仆街，有時仲有折

係...我意思係低階啲
諗唔到點講
你sell 客唔可以話呢個brand cheap d 架ma

burberry 同vivienne westwood 同grade?

算啦, 我之前都買左個miumiu用一陣就磨爛
你唔係廣東道海港城門口地鋪個堆你都唔好叫自己「名牌」

kate spade呢d 3線都冇啦
以前做佢供應商, 垃圾黎

burberry應該高少少，不過呢啲牌子都唔算好熟，有錯勿屌

coach 同miumiu 係廣東道有地鋪喎

岩岩入行果陣送左個miumiu銀包比老母，半年收左皮

吹下水姐~
我一路都覺得MIUMIU 好靚
D 摺皮好似我塊包皮咁
以為係貴野

以價錢同質素黎講，miumiu屎都不如

佢係唔平，不過比唔到相應既品質你

How about fendi ?

個d 皮好軟, 加上又摺起, 放係個大袋到磨2磨披哂邊
d 皮又染到其他色on撚9

5,6年前買都3400$ 長銀包
半年披哂邊

Furla呢？會唔會好cheap?

我個人計廣東道海港城門口地鋪
另一邊唔計

近期啲系列幾多人鐘意，呢排算當紅
其他方面唔識評論，近1,2年先叫接觸多啲呢個牌子

真心麻麻，等特價買黎粗用都ok既

呢個袋放到幾多？

如果整唔甩啲霉菌，我會答你唔收

Celine 依個牌子點睇？
如果同LV, prada, chanel 比較

gucci 依家轉左新designer, d 野靚返好多啦
點都唔會係cheap

屌你

我自己覺得同prada差唔多，低過lv，chanel

最貴試過回收價係幾多同咩袋？
試過價差最大係幾多同咩袋？

感覺係咁冇辦法
你話我膚淺都係咁話
踎係路邊搣緊橙講野大大聲個中國大媽同你咩同一個袋
唔理你賣幾貴都唔會覺得有幾高貴

D莓無得搞,算把啦

Loewe算唔算同gucci 同一個lv?

最貴見過百幾萬一隻himalaya
差價最大唔記得，不過9成都係hermes

mcm 係你地眼中係咪垃圾

Loewe真係唔知，做左4年都未必見過50隻

想放celine,唔知收唔收?

潮牌而已

百幾萬 過數？

收，不過唔係所有款都收

我個fd 當寶，話韓國既lv

一部分現金，一部分支票

開始回落啦
升多兩個level 都未追到lv啦

有D銀聯係無密碼㗎

miumiu只係prada分支 後生版prada
米蘭站收得 就係廣東地鋪果堆
以前我記者擺窗係新貨

Versace你點睇
香港好少人用咁

bally OK嗎？

唔識

童年回憶呢D野收返埋啦

還好，不過唔算啲咩大牌子
利申買左2隻比老豆

巴黎世家 多唔多款收

其實你地係咪專收d 經典款

Walton Bxxxx? 間野摺左未？

本身gucci唔係名牌一線 唔係一線我唔會覺得佢好名牌
prada應該係一線 但問題歷史唔夠
Hermès LV真係堅一線
牌子一唔一線 除左設計 要講埋歷史 鬼佬鍾意j歷史 你估again b kenzo咩
只係牌子歷史 同 quality 都影響佢本身價值 gucci不值

話時話,有無SALES溝到D闊太或客?

簡單D,邊個牌子無折頭就堅抽

呢款呢?

大部分牌子都係收經典款多啲，始終唔會過時
巴黎世家都係收city果類多

冇乜袋 我所知

可以咁講 鬼佬吹捧歷史 當然 有d係以前皇室御用 咁係質素傳承

一語中的
不過gucci番貨價都還好，所以我覺得尚可既

收架

全中

拎去問下先 唔該巴打

岩岩剿到個好耐無用仲超新淨既垃圾袋,呢個仲放唔放到幾舊水

唔一定係米線站,純粹想問下放唔放得出

款係圖中呢款

Celine果隻如果全新未必間間分店都收，始終我無做左2個月，要帶番個頭盔先
gucci果隻如果唔太殘/無爛就一定收

點睇Goyard ，收唔收？

gucci果隻咁既袋竟然一定收
炸炸淋等無雨拎出去放先 應該有八年歷史 無發毛無塵無穿無爛

btw gucci果個袋要點叫

全新通常唔收，除非有客搵
少見，不過好多同事用

就咁旅行袋
老實講唔怕煩可以試下放上網賣，個價實好好多

請問BV又點睇？

多唔多人出來放銀包或者袋？

無知一問
點解全新多數唔收？

另外，邊隻牌子既經典款最保值？
都係LV、Herme、Chanel?（呢幾間我都唔鐘意

想買個goyard tote bag 幾錢左右

bv貴到high high，完全唔值
都多人放既，不過質素好參差

全新唔收係因為你買番黎個價貴，我收既話出唔到呢個價，變相你要虧錢
如果係保值，應該都係得hermes同chanel，lv都唔多保到

如果要分grade既話 呢幾隻你會點排
Hermes Lv Chanel Ysl miumiu Prada gucci

Hermes->chanel->lv->prada~ysl->Gucci->miumiu

唔驚蝕既話 呢款全新 收幾錢？

Tory Burch ？

你預香港專門店價錢6折咁上下

如果插隊插chloe celine 排唔排到入去

同coach差不多

人事關係點？

Chloe都係倒數1,2名，celine會好過/同gucci同位

岩岩入職 普通sales到8成數
幾錢糧？

擦得掂2個人鞋，一定唔洗比人炒，不過都係無得升

完全全新個啲LV收香港原價幾多折

跑公佣，每間鋪分別好大

65-75折左右，睇款

諗住轉咩? 做專門店?

自膠，店長先係跑大數(好似係)
其實我唔係做前線，只係每日都要同啲貨/鋪頭同事接觸

點睇Versace?

無乜特別，高不成低不就咁啦

上面答過，完全唔識

sorry無追post
邊個款收得最高價

Hermes

d 老鼠點搵野食？

大老鼠既話就同一隻袋，鋪頭開9.5萬唔比收，第二日自己收12萬

報得icac

你意思係舖開9萬5,客唔放,只後有人自己同客收12?

點睇Givenchy/Alexander McQueen?

Thom browne 同goyard會唔會有人放，同點睇呢兩個牌子，係唔係收好低

發夢見到係鋪頭開9.5萬，客同意，不過高層唔批，之後第二日同一隻袋，有高層開12萬收左

Grivenchy都還好啦，alex都係賣番鞋算啦

Browne未見過，goyard都有人放既，不過個價唔多靚

咁個夢黎講佢有賺錢咩

唔係好明

無夢到確實有無賺架，不過9.5萬收到既野變左12萬先收就有啲古怪囉

明晒, 都係一場夢

係唔係易甩色難翻新

回佣?

公司開12萬蚊
個客實收9.5萬蚊
中間2.5萬

好似係話有個客拎個袋黎我度放，我開9.5萬，個客都接受，點知最後高層唔批喎
不過好好采咁我第二日又見到同一隻袋(係同一隻，唔係同一個款)，無聊咪check下幾錢收囉，點知睇到係12萬收番黎

BV耐唔耐用？
啲色好靚

唔係，係真係因爲貴

唔知呢，條數太深唔識計

耐用就都ok既，不過個價要打番個6折先可以接受

收唔收delvaux 好似未見過 係咪香港少人有

我都未見過，可能cwb果間有機會收既，不過個價實唔靚

想做大牌既後勤野，不過搵唔到

Hemes apple watch錶帶收唔收

收都一定係地底泥價，聽到會覺得掉撚左佢好過放比你果啲feel

係咪無乜armani?

Hermes係咪預左擺好耐先會有客買

唔係架，某啲色好快賣到

完全無

Blue lagoon搶唔搶手 好想搵到

現金
最後有賣得出？ 點解會咁貴既

算易賣不過唔係特別搶手，你想搵咩款？

有賣出啊，原本個款就5,60萬架姐，不過果隻有鑽石所以貴咁多
其實十幾萬一隻袋我已經唔明點解咁貴

我想問 LV 男裝公文袋收唔收

用左幾次only

不過都三年前

帶人買袋會有回佣

咩意思

即係有人帶個大客去掃貨，會唔會分返回佣俾呢個人？

未聽過呢樣野
不過如果真係有能力既話你可以試下去傾既，還掂雙贏既

無能力 聽聞有，好奇想知有幾多

Paul Smith係咪cheap牌子

唔係名牌囉

想問下Dior排邊？

點睇Dior 發覺呢個post完全冇人提佢

有冇得幫人翻新啲袋

dior我會排係ysl果級度

我公司無

還好啦，都係易殘果啲黎

斜孭袋收唔收

乜野斜孭袋

咁撚慘
lady dior一個都3皮幾 而且好靚

因為3皮幾我會拎去買chanel

最唔易殘 quality最好係咪hermes？

Hermes都要睇下咩皮，swift都好易殘
最襟可能我會揀lv

就算舖頭收9.5，放出去一定唔止，高層12收黎自用

06年 teddy kelly收幾錢

高層係用公司名義同公司錢收架喎

真心未見過同未聽過，岩岩google先知有呢個款 答唔到你

Bvlgari呢

多唔多人放 Celine ?

無賣過亦都無接觸過

都有一定數量

長期去歐洲 有無路教我 是咪可以留低tg

可以

Bv定位一線定二線好奇問下

巴打介唔介意留tg 有野想問下

價錢一線中至尾，質素最多一線尾二線頭

唔識點比自己條link你
不如你留tg我add你啦

可以幫你睇下，但係唔一定搵到係乜牌子

有冇人放ysl 同埋有係咩價錢

我朋友話有人曾經去放超A貨，米蘭站收左
其實係咪假貨你地分唔到？

要睇新舊程度，好難一概而論

超A分唔到唔出奇，我都聽過拎隻超A hermes番原廠維修，人地師傅都要解剖左個袋先知係假野
因為有時根本係啲師傅自己拎啲頭尾料整隻袋自己拎去賣，所以隻袋其實9成材料係真既，手工亦都無問題，只係無左官方認證

真係睇唔出，幫你唔到

咁講法用超A貨都呃得下人

會喺邊到買到呢啲超A
個價錢差好遠？

邊度買就真係唔知
不過聽聞買隻超A都要用真貨4,50%既錢

黎緊會去歐洲 有咩牌子放到好價

Loewe 呢個牌子算係一線定點？
Valentino 呢？袋多唔多人放？

prada saffiano 大袋 收幾錢到?

想問LV 日字袋其實而家仲收唔收，唔收我想直接丟

如何？

我見樓主對牌子既ranking覺得唔係太公平，我相信樓主係以皮具，手袋呢一類既產品去睇，但其實有部分人所問既brand唔係apple to apple

例如lv, gucci呢d係做皮具起家，銀包手袋呢d product係佢地既食糊產品

但另一d例如係俾樓主認為唔掂既brand例如係mcqueen，呢類牌子係做fashion design起家，賣衫褲先係佢地食糊產品

你咪拎去問價囉，佢左check右check,check完唔收既你咪自己諗下點解囉

價錢反映晒

個post講米爛站，個站係做手袋買賣，咁梗係攞手袋來分rank，攞衫褲來比做乜

lanvin sugar bag 收？

Loewe應該唔算一線
Valentino麻麻地，有人放我地都唔會收

要睇新舊程度

如果唔係殘得太過份，實收

可以咁講啦，不過有時見到啲擺明係想我地幫手驗既，我地都會話唔收

唔收

同埋fashion brand我真係唔識
而且我窮jj一條，評論上會好受耐用度影響

但lanvin地位會差過ysl咩

呢個牌子唔多了解，只係公司無做開所以唔收姐

多唔多人拎hermes絲巾/手錶黎賣？
你地多數收唔收？
因為好似唔太保值，個個去hermes買呢d返黎都係為左換birkin/kelly quota

手錶唔收，twilly都會收既，岩價既話個需求量都唔細

想問下呢有d袋係咪買二手抵過買全新
尤其是好易殘個d款 始終唔係每個名牌既質地都咁㩒
E.g. Balenziaga City lamb skin
thx

會唔會自己去歐洲入貨返黎賣？

無本
而且網上都幾大競爭

其實我想問你公司會唔會咁做

我覺得唔會太大差別，始終我地個定價都係用新舊程度黎定

我公司其中一樣on9既就係身為香港第一間呢類型既鋪頭，而且上埋市仲要十幾年歷史都無自己既採購團隊

咁即係貨源全部靠街外人黎放？

做咗4年有冇覺得變得勢利咗

唔係，係搵供應商，不過中間已經比人食左幾轉水

其實就無，不過會有職業病幾留意人用咩袋

有無見人放delvaux? 你點睇呢個牌子？我老闆娘長期Hermes最近會用下Delvaux

供應商即係水貨佬？

tory burch 係咪仲衰過kate spade

呢個牌子唔識

係，不過係大型水貨佬

差唔多姐

你地個站有無得搭地鐵

比利時皇室御用好似😂
想買隻平款比老婆

沙律袋 人唔笑 狗都……

賣袋如果得個袋無任何單 證書
會唔會收 如果收 對價錢有無影響

試過有大陸人入黎問入閘機係邊

大部分牌子都唔需要張單的，係hermes最好有單

因為我考慮緊買唔買Balenciaga個mini city lambskin
見好多人用都話好快殘 又冇唔係用黎收藏 所以諗緊買全新定二手

另外想問下Phillip Lim 呢個牌子算唔算名牌定係普通野
Thx

接受到2手既話，我又覺得無必要買全新
當然你可以去睇下2手同全新個價差幾遠先決定
Phillip lim極少接觸，我自己就覺得麻麻地

米蘭站，有朋友試過成功用A貨，米蘭站以為真貨，收咗
名牌袋真係要入專門店買，當然最好歐洲買=香港七折

呢個牌子我都識，你想買咩價錢
Brillant 係皇牌款，三萬幾起跳

銀包推介咩牌子？
推介咩model?

係既，不過如果收左a貨之後又發現到，其實唔會放出街賣
有折呢樣野係真係主要吸引既地方，而且某啲款你行入香港專門店唔會買到

你搵長銀包定短銀包啊，男裝定女裝啊，預算幾多啊？

本身啲人放二手袋，會用米蘭站check袋服務去驗證，聽到件事真係無哂信心
其實去歐洲買都唔係叫有折，只係歐洲本身標價比香港個標價低好多，唔退稅都平一大截

有冇收過delvaux

Balenciaga差超遠
如果唔係會升值既袋係咪都係買二手抵
多謝你意見

其實我講緊米x站

中到長 女 係paris買
好似lv最抵買？

哦，講真，幫襯米蘭站，我寧願名人站，起碼佢淨係賣全新，唔驚佢溝二手賣

其實真係無乜袋係會升值
只係你接受到2手，咁2手又平好多的話，咁緊係揀2手啦

其實會去歐洲好多國家歐遊但paris好似最抵買？

我識既牌子入面，我都會揀lv，起碼算襟用

Delvaux 係香港都無人識...不過無人識既好處，係唔驚撞袋
我都考慮入手

呢樣又真係唔清楚，睇下有無其他巴打答到你啦

其實係葡萄牙買先全歐洲全抵，因為退稅最高
但宜家eur 咁高，有可能uk 用GBP 買仲抵

重好我最後一站係葡萄牙
lv or chanel有冇咩款推介
中or長款 女裝

想入手個tempete

馬巴TG 我hwnn
就快去歐洲 想幫補下

咁moynat呢

銀包呢啲，各花入各眼喎，去到慢慢睇
諗定想要咩色，入去就叫佢拎出黎，好多時收收埋埋啲好野，我自己就用緊chanel
chanel 新出個系列，連孖C logo 都係黑色，有fd 用緊幾有型

同好喎

好似西班牙退得重多

我睇中呢個

都無

有錢人，不過我麻麻呢種

樓豬 lagoon我係想要birkin/Lindy 但接受唔到2手

真心鐘意佢銀包 用左三年下次都會繼續買佢

Lindy 搵買手買囉，五六萬姐，平過birkin 好多，birkin 唔賺你錢，都要十萬

真心？

我自己都係歐洲呢邊 叫做識staff都好難配貨 同埋我搵親啲色都好奇怪特別

銀包係叫可取少少，之前都好多fd搵我幫佢買

我想入個madame

我識個買手係咁講，kelly 唔賺錢咪八九萬
不過你地大舖來貨價一定仲平ge...

見過個客孭，幾靚
呢個唔知價，普通款香港應該都係三四萬度

Lagoon唔算奇怪色姐，不過就真係唔清楚今年仲有無出
真係好想搵既可以去cwb果間分店問下，最有門路就係果個店長

Goyard點睇

偏貴

呢啲色真係要真愛先會買落手 識好多人買番黎玩一兩次就轉手放左佢 樓豬點睇fendi? 近年真係起死回生 收唔收fendi peekaboo個價其實都偏高

唔值質素如何

如果佢係第一水，佢食水都好深下

可以啦
十幾萬我就唔會買，心理上都接受唔到
靚少少幾萬差不多

我覺得goyard又係比大陸人玩到cheap晒既brand

咁當然要睇你咩皮，普通Box 皮，唔駛十幾萬啦

收fendi架，近呢1年真係幾hit既，不過我自己覺得都係虛火多

質素幾好，不過價錢真係高左少少

男款多唔多?
Kelly briefcase 大約咩價位?
男用黑色kelly 會唔會好怪 ?

老婆想要birkin
我唔想用咁貴啦，又搞到我老闆娘咁款
呢個我覺得後生d 靚d

10萬我賣比你

未見過實物唔知
用無問題，都係睇咩款架姐

要咩皮？
btw我唔識加密

想問吓下面隻袋會收幾錢？

未必收
呢隻皮好麻煩

送唔出 擺咗係到鋪塵

香港邊度多goyard銀包揀?

即係就咁拎左袋比你check就得？

另外巴打我影個袋上黎問價得唔得

想知

巴打
全新Kelly wallet ruby epsom 2015年
大約幾錢?
Thanks

啡色係gold colour？

你講你買定你放？

係啊

真心唔清楚

放
有單（唔係香港買）
謝

哇屌
有人會比真金白銀買?

老實講就我都無做啦，答你幾錢都無用，唔係我話事
不過我可以答你大唔大機會收囉

追哂post
見樓主話唔收Michael Kors同MCM
但米蘭個網又有買
好奇問下點解

15年未必當到全新收，答唔到你價錢

想知 thank you
Tg:Mrkidsss

呢個lv點睇 d料襟唔襟

佢賣緊全新，但係因為番貨價實在太平，而且對比大牌質素參差啲，變相好難分真假，所以唔收

唔錯

同h一樣咁難買

唔用錢仲可以有咩方法買到

帶番頭盔先，由於呢度好多巴絲問關於歐洲買貨番黎賣既問題，我只係將我知既野講出黎，我可以保證我無呃人，但係我唔保證我知既野會唔會係錯既

所以你買完貨番黎有賺我唔會要你請食飯，不過虧錢都唔好找我悔氣

我暫時睇黎加埋你有3個人覆過我呢句野，包括樓主，另外個2個都搭到咀，係得你一個搭唔到咀，咁可唔可以話你比另外個2個蠢

求分享呀巴打 定要tg

真正既有錢人又唔會需要賣袋套現, 亦唔會慳個啲錢走去買二手(除非絕版?)

我咁既理解有無錯? 想問下你接觸既客最多係屬於咩收階層

放心唔會 留左tg比你

咩階層都有
有錢人都會賣袋，原因係無位放礙眼
不過通常都積落一大堆要搵人上門收

唔肯定，要睇下咩款
不過都大機會收既

我幫你地買過一個mcm袋, 4千幾

除左個人客之外, 有無名店係啲袋out晒賣比你地放?

唔會的

點睇bally銀包
性格比如何

gucci , ysl , burberry , valentino
點排

如果買Chanel 既話買classic 好定boy 好？

Ysl->Gucci->Burberry->valentino
利申對valentino有偏見

還好

銀包黎講係咪lv跟住chanel?
介唔介意tg我chocochann好似方便問答多啲
thxxx

買到就好

男裝belt lv定hermes定還是gucci 邊隻好啲？
有條hermes 唔夠一年 都花花地

No problem
唔該巴打

想問下chanel呢個wallet放幾多

價錢唔答了，我都無做啦，不過可以答你大機會收

lv同gucci既belt都有mk味，但係hermes belt我又講唔出有咩好

有冇人放loewe puzzle 袋？

會唔會有男裝賣

想買prada/ysl 男裝銀包好耐，但太貴，又冇諗過係米線陣有機會平啲買到

Prada袋買唔買得過？

定係買bally/飛甩雞毛/tomford好？

緊係有啦

呢4個揀就一定係prada

有人放，不過我地唔收

唔該巴

樓主miss左我

收唔收ysl 有5格有條拉鍊個款cardholder

呢個唔肯定，就算收都無靚價

我個銀包用左十年終於爛左 咩牌子可再戰十年？

10年
你試下prada/lv啦

入行做sale要求高唔高？
草根女買唔起包包都想學下d名牌點讀同埋值幾錢😙

近乎無要求，不過人工唔高

留名

入到去好似普通店咁周圍睇

完全唔識

係啊，睇岩睇人拎出黎上手玩下又得
岩款唔岩色都可以叫人問下其他鋪有無/會唔會有貨番

如果想搵舊款chanel巴打幫唔幫到我

你地會大約幾多成至幾多成市價收? 然後高幾多成至幾多成放返出去?

AMAZON買會唔會平好多 甚至平過你地D二手

想問下chloe faye會唔會收？
係個網睇好似冇chloe咁

@chickennnnnn
有興趣想知

大型水貨佬咪又係你老闆開， 自己食埋個浸啦

Prada用長銀包好定短銀包好

想買隻Grivenchy pandora box, 但好少人放d 色又嘛嘛，但買新袋又太貴
巴打覺得呢隻袋如何？

@Fkmylifee
飛機上面返工 有性趣想知

去日資鋪頭搵會易啲

要視乎好多因素，無得一概而論

唔肯定，不過上網買野無實物就從來有風險

有機會收

上面講過，以我所知就公司無自己採購隊

長短都ok

普通，價錢係有啲偏貴

岩啊

我有睇, 我既意思係話, 大型水貨佬公司可能係同高層有份/朋友/親戚既公司

識啲野喎
不過都係果句我覺得公司同其他大型水貨公司應該無咩特別關係

香港有兩間專門店 一間金鐘 一間係半島

但個老闆依然好有錢
又做馬主又開零食鋪

前幾年買左個袋 擺多過用 有次想用拎出黎發現兩條帶痴實左,一搣開兩條帶甩哂色 好彩專門店肯免費換過條帶,不過要等2-4個月

8成左右? 用過10幾次ONLY, D皮軟身左
有無約數? THANKS!

無啊，你嫌麻煩可以搵啲二手鋪既電話msg啲相去比佢地估下價既，不過其實無實物要估價真係會有難度

巴打add埋我呀唔該

會唔會有celine nano black

你要去門市問下，大機會有既

某啲牌子官網會有價錢
究竟你要打幾多次先會唔比你問野
我自己以前有時都要打，一日打十次八次(當然唔係日日)都無問題架喎

有冇見過名人係米蘭站買袋？

話check某個型號邊間分店有貨，順便問埋價錢
一次問2,3隻囉

一次過問15-20隻就無可能架啦
Btw你可以試下隔1,2個鐘先打一次，留假名

我無乜見過，另外某啲分店同事可能會多機會見到啲

點睇patrick cox？我比人侮辱點解買 。但我覺得個logo 幾靚

mk潮牌 唔入流

細個好鐘意

我用緊個Duchamp短銀包成10年
從來冇人識 (可能冇英國fd)
不過我都唔識依個牌子
我買純粹覺得佢好靚
紫色皮，銀紙位個內龍同個隔
係絲質彩色直間（有啲似paul smith)

日日放係pat pat 位超粗用
都冇穿冇欄
終於最近開始覺得佢係時侯退休

想換銀包
牌子不限 最後唔大路或較high end
最緊要款唔好咁悶
皮 短銀包 1摺 (薄啲）
Budget 幾千
想用5年以上
有冇推介

唔大路既唔識
btw自己隻ysl用左3年半仲好新淨

咁唔理牌子
但款特別啲有冇

可能hermes男裝銀包會有啲類似既野，不過耐用度無咁好
另外巴打你覺得點先叫特別啲，男裝短銀包應該唔會話有咩特別野可以玩

咁YSL 同BV 點揀？BV啲色好靚
如果要買，買新有so定去米站搵下先？